林鄭真係幾好野！

特首︰鄭若驊住宅涉僭建事件任命後才發生 不存在隱瞞
2018-01-09 10:01

咁都講得出口，同精英主議論同一個level

source:

行政長官林鄭月娥表示，律政司司長鄭若驊住宅涉嫌僭建事件，是在一月五日下午在中央任命後才發生，鄭若驊當天下午已向她報告，不存在隱瞞，希望外界給予她空間處理事件。

林鄭月娥稱：「可能她是警覺性不足，去接受我邀請任命做律政司司長的政治敏感度亦不太足夠，未能將她物業內懷疑僭建的事先將其釐清。無論如何，她承諾這件事釐清後，她會馬上交代以及盡快改正。鄭若驊女士仍然是我心目中，一位非常理想擔任律政司司長的人選。正如這兩日有法律界人士都說，今日要放棄非常成功的私人執業，進入所謂『熱廚房』擔任律政司司長，都是一個作出犧牲的決定。我也可以跟大家說過去一段時間的組班過程，真的非常困難。」

痴撚線

當香港人on9

佢都唔care你地點諗, 你地都冇票

癲婆s治港

(s = 眾數)

沒有票, 也不夠膽

林鄭依家似燃狗咁燃緊790萬人

即係唔做司長就可以犯法？

將焦點仲放響鄭若驊呢個二打六身上，就真係冇錯。
林鄭會繼續帶大家暢遊港督府

佢講就係架喇
鬼叫你地淨係識打字咩

一句重點：

關鍵在於僭建是否在鄭若驊買入間屋後發生

奶媽不嬲都幫自己友
有咩事都話無事

呢啲算咩啊，來緊仲多金句。

過兩日就冇人記得啦

依家擺明係：你奈得我何咩？

咁既態度

即係任命後先潛建？
係任命後先俾人踢爆潛建吓嘛

利申：無睇片

中央任命後殺人放火乜都得

無線講就係，無謂浪費時間睇tvb d片

上任半年就咁爛做，低你林鄭年年考第一，刷爆成功感

唔緊要喇 大把港豬都接受佢呢套痴撚線邏輯

狗改不了吃屎

盧寵物套白痴論調都好多港豬BUY架

直至今日醫學界狂反盧寵物, 呢堆港豬先至柒到深潛

你真係無法估計香港有多少港豬

九年免費教育架！但D人好似生番咁, 是非對錯係唔會分的

真心覺得佢地諗藉口既功夫好勁

勁到佢地都唔覺得自己係on9

學咗連登仔口頭蟬：「咁又點？」

即意思係，我唔任命，就唔存在呢個問題
再推一步意思係呢個問題因佢而起
但「咁又點」？

講得出口呢下先勁

有怎樣既人民, 就有怎樣既政府

D人民自欺欺人、是非對錯唔識分、好人當賊辦、期期含撚投票...

個殖民政府自然當佢地狗咁燃架啦

咁都僭建得幾快

真心，究竟未來會唔會有一個特首直接係鏡頭前講：咁又點，吹咩
反正香港人唔會理

依家林鄭鄭若驊最大後盾係，虐兒案如何轉移市民視線

如果過到關，佢地兩個真係要去拜一拜臨臨

我無講過我無僭建

可能她是警覺性不足，下次我會吩咐她小心一點。

根本無得幫，堂堂律正屍

人唔笑，狗都吠

都冇人炒大佢

咁都得

讀咁多書到頭黎都唔撚用腦

仲要要土木工程師..

律政處同事點睇新老細？

痴撚線 如果殺左人先上任 係唔係計唔殺先 on99

原本以為得律政司要辭職，睇黎特首都應該辭

我屙克屎先屙尿 係另無屙過屎

係咪無屙過屎

咁又點 香港人咁善忘 過兩日唔記得晒啦

曾蔭權東海花園、數碼電台事件都係中央任命後先發生

曾蔭權、許仕仁全部無罪

係 如果係買入前僭建 雖然都係錯 但你都可以話佢政治敏感度不足 無自己主動去查下自己間屋既圖則 但如果係買入之後僭建 就係知法犯法 佢兩公婆一個安樂老闆 一個木土工程師 100%知咁樣係僭建

有免費教育都唔代表受教

何況搵錢行頭既社會

任命之前唔會check過所有背景醜聞先架咩？
點解好似處理得咁倉卒 唔知點應對咁
仲要被人愈爆愈多內幕

有一定quali背景乾淨，信得過又肯做爛頭卒，唔係好多人

我就諗到湯家華，但唔搵佢做，大家知咩事喇

青出於藍

無恥便無敵

好波

無恥其實係相對

搞到無敵咪因為無反應聲音克制佢

先任命 隻 教到自己個仔跳樓自殺死既走狗乸 做 教育局,
再任命 知法犯法 既女人 做律司,

淋奠 條八婆 仲有乜做唔出

BTW , 淋奠 個仔 係 北京 年薪 幾多億 人民弊???

成班用common sense 討論呢個政府

林奠好波

有僭建或者想僭建嘅業主快D學吓野，交學費比新任律政司

即係點 唔係好明佢講乜

根本依家單嘢就係無後果
純粹搵啲嘢講吓當回應左你地
之後咪繼續佢有佢做官 我地有我地自己嘈
仲洗鬼理講唔講得出口？！

林奠:最衰都係你地踢爆,唔踼爆咪咩事都冇,冇發生過

我真係想知唔俾人踼爆,司長仲會唔會自動自覺向特狗報告

嗱律政司就話佢買屋前僭建就已經存在
行政長官就話你任命後先有僭建
即係層機係你任命後先買？
但事實又唔係咁
頭都痕埋

依件事最on9係全世界幫鄭巨乳講大話

成句野都無邏輯

係講緊佢係任命後至知, 定係條大波妹任命後先僭建?

on撚99食賓周 求其宜家考入境海關呢D紀律部隊都要做vetting睇下你自己同屋企人個底點啦
何況律政司?

任命之後先收變D僭建物出嚟

直接話佢申報咗可以遲啲先拆就得啦

就係完全當班港豬沒到先咁講

林鄭點都要幫口架啦
仲邊搵到另一個有地位又肯放棄高薪厚薪入黎幫佢手

只不過係僭建依啲 已經好多人衰過好多鑊..
要察覺同事前處理亦唔難
證明依個政府根本廢 或者根本唔care

女人話事不嬲都係咁
同佢frd子就乜都岩

大佬呀，佢唔係一般普通女人呀

殺左人之後認罪就冇事了

刑事，律正屍唔告就得

同689一樣咁垃圾

做緊林狗是但噏？

每日睇呢D新聞 真係學到好多語言技巧

呢d 根本唔係技巧
正常人都知有問題 只不過由高官講出黎就奈佢唔何

你試下同老細上司咁講野，即炒喇

根本係無任何養份既文字

連港人港地D廢中廢老都睇唔過眼
到底要幾廢先會比班弱智都識反對

依樣真係勁，咁撚柒既野講出黎仲好似聖言真理咁

幾十萬人工既人，係咪乜鳩都做得出？

是非不分，顛倒黑白，指鹿為馬

哇屌真係當正自己公司咁

要呃人先要呃自己

我諗林鄭真係咁樣想

人不要面
你咬我食呀？

當正自己係皇帝啦

呢個咪共產政權帶黎既惡果囉
為左統治 連犯法都冇事 十足皇帝咁

話左依個777重仆街過689

真心咁諗架個癲婆

港豬：關我撚事？咁凍早d訓聽日起身番工啦屌

咁佢又知唔可以高過班主子既，班主子好怕死架

到底個腦裝啲咩先可以講得出呢番說話